［尋失物］黑色銀包

連登有愛 借朋友Account開個post
今日朝早有冇人喺上水巴士執到一個黑色couch嘅女裝長銀包？
入面冇乜錢 只想拎證件 大恩不言謝 願獻上薄酬

自家品牌就唔好打埋出黎啦